有冇人識用制空權？冇呀屌你老母

屌你